{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039612",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1859655648/648-hotel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698998796414&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381410&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=122727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=233162328&selectedRatePlan=294405535&expediaPropertyId=58082989&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "648 호텔"
    },
    "text": "648 ホテル\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市江南区江南大路94キル56-4\\n\n648ホテルはロッテワールドとスターフィールドCOEXモールのような名所まで車で10分以内で移動できる位置にあります。 また、すぐ近くにあり、Wi-Fiとセルフ駐車の特典を無料でご利用いただけます。 ロッテワールドタワーとNソウルタワーも車で近い距離にあります。 当ホテルは江南駅と駅三駅から徒歩でそれぞれ7分の距離にあり、公共交通機関を利用するのに便利です。 ホテルのサイズは計31室で構成されています。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは正午までです。 また、政府発行の身分証明書に写真付きのものを持ってくる必要がある場合があります。 ペットは同伴不可であり、客室内には無料Wi-Fiが提供されます。 駐車は施設内にセルフ駐車が可能で、指定された喫煙エリアもあります。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 到着時、フロントデスクのスタッフがお手伝いする予定です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "韓国ソウル特別市江南区江南大路94キル56-4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルからロッテワールドまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で10分以内で移動できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルからCOEXモールまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で10分以内で移動できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに名所はありますか？",
            "answer": "ロッテワールドタワーやNソウルタワーが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺に公共交通機関はありますか？",
            "answer": "ホテルは江南駅と駅三駅から徒歩で7分の距離にあり、公共交通機関を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは正午までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの部屋数は何部屋ですか？",
            "answer": "ホテルのサイズは計31室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でWi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、客室内には無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、施設内にセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "はい、指定された喫煙エリアがあります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "最新の制限事項については、到着時にフロントデスクのスタッフがご案内いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 405
    }
}